只要被警捉住 我地不停叫自己人 我有槍 喂喂

咁就無事 到時就變左警察要捉鬼